[中大即時] 風向將煙吹向警曱，警曱已於2號橋慢慢後退

Live link

push

水炮車都黎緊

天意

退黎比車過炸，唔好信

唔好抱有樂觀心態
越黎越重兵，情況會更差

拉[url][/url]

最叻回馬槍 唔好鬆懈

果班係真狗黎 唔好講道德